有冇人試過亂玩狼人殺

有次聚會黎左個高手，自稱玩左好耐多經驗又勁
開波前同fd㚒定拿拿聲整走佢
第一round發言，高手嘅發言好有邏輯
令人好想相信佢
可惜我同fd一早夾好晒，投票第一個就踢走左佢
佢張牌就係狼人笑死我
之後佢頭dupdup離開左間房

我覺得咁先好玩 搞亂個場

最憎d人懶醒 亂玩唔得既
玩下game 都要串人應該點點點玩 on9

唔係推理得好 有邏輯就係啱
直覺都係實力一種

最關鍵既

唔系智商
唔系直覺

系語言 / 交際力（政治手腕）

玩埋啲垃圾

系你老母臭閪
返5p啦撚樣

亂玩玩第隻game啦

唔妥你咪踢你，唔洗講咁多嗲

高手丫拿

就係你個仆街投走我

大陸game都好玩

唔係懶清高 有無人覺得狼人殺唔好玩
好多好玩過佢既board game eg Avalon 反而少好多人玩

Btw 認唔認真玩board game 係人夾人姐
如果成班人認真 一個人亂玩就無癮啦